7月10號 油塘影片打包

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

全部都係打人證據

<<拆哂啲連儂牆就啱喇>>

push

求民宣組

Macbook right click 就有
or

咁得了

叻仔

HI7OF7WN1YB 8

推咗先，down緊